各位心足小心 似潑火後誘捕

各位小心
保護身邊女仔優先

名正言順俾狗狗入機場維持秩序

各位小心，保護女仔手足優先

唔好跟出機場，可能是誘捕

果然是，仆街狗